<習思廣益> 我地需要突破 唔好比對家lead住走

宜家狗既策略係令到我地減低聚人既機會同人數
我地需要既係行動日有一個點聚集到大量既人
人數係狗太少既時候見到會縮既 到底可以點做？

推

yes but dunno how